# King VN Transport

King Vn Transport là một trong những đơn vị vận tải hàng đầu Việt Nam hiện nay. Vận chuyển hàng hoá với giá cước rẻ nhất .

- Địa chỉ: 330/8 Quốc lộ 1A , Bình Hưng Hòa B , Bình Tân , TP. Hồ Chí Minh

- SDT: 0335975579

King Vn Transport là 1 đơn vị tải đã thành lập bí quyết đây 5 năm, hoạt động theo phương thức đương đại, cộng tác cùng tăng trưởng, ích lợi khách hàng là trên hết. Là một trong các đối tác trong khoảng thời gian dài của những tập đoàn lớn như: Thép Hòa Phát, Tôn Hoa Sen, Tân Cảng Sài Gòn.

King Vn Transport là công ty tiên phong trong những đơn vị tải, tải hàng hóa Bắc Nam. Được thành lập ngày 18 tháng 11 năm 2010. Mang trụ sở chính tại TP. HCM và 5 chi nhánh tại: Hà Nội, Đà Nẵng, Nha Trang, Đăk lăk và Cần Thơ với đội ngũ cán bộ nhân viên hơn 265 người.

https://chanhxebacnam.vn/

https://www.tumblr.com/kingvntransport1

https://gab.com/kingvntransport

https://www.deviantart.com/kingvntransport1
